下星期日一定好玩囉

警犬越來越顛，諗起都輕奮

肯升級先算 到今日都仲有和理非阻住義士還手

今日泛民主派加入合作勇武

打風喎，冇都橫風橫雨

民主派竟然All In

說好的汽油彈呢？警犬吹大左

蛋遊戲+老牛 要出啦，但要多人大量

算吧 好似咁先算啦

有人敢 預備蛋遊戲，老牛等等，香港人就夠膽做，香港人應承